[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

身在海外流散嘅小隊成員們， 小弟係呢度先希望你哋喺海外嗰邊可以安安全全咁休養好你哋所承受嘅傷痛， 從而能夠支撐將來籌備嘅網店生計， 為大家建立本土經濟基礎。 而家就喺呢度幾句嘅說話想同你哋講， 亦都同在座所有喺連登嘅手足講。

無可否認，大家都必須要面對目前勇武小隊喺香港已經可以話係絕跡， 而且係呢種環境之下，亦都唔可以再作任何嘅不必要犧牲， 因為 明知自己手無寸鐵， 仍然貿然面對裝備齊全嘅魔鬼政權， 呢一種無知手段基本上同送死冇乜分別。
所以作為抗爭嘅戰士 ，必須要係呢一個困局之下好好反思改進過往嘅抗爭手段， 諗深一層點樣同過往嘅社運惡性循環徹底切割， 並且以時間為機遇作好準備， 以便大家經歷更長久嘅養兵時期， 令大家面對大規模嘅總攻擊就游刃有餘。
而目前小隊各散東西以保全自己 ，並且要面對身在海外環境嘅困難， 唔單止冇辦法顧及到自己每日嘅生計同安全， 仲要眼見某啲敗類攞你哋個名義呃取金錢同信任， 呢一種卑鄙無恥嘅行為根本就係喺佢哋嘅傷口上灑鹽！ 有見及此我喺呢度要嚴厲警告我哋在座咁多位唔好辜負佢哋對我哋嘅信任同犧牲！問清楚自己點解面對政權嘅文攻武嚇 ，甚至失去你應該擁有嘅一切 ，都要企出嚟同小隊並肩作戰， 因為我哋打生打死，都係為將來同我哋嘅子孫有一個屬於我哋嘅自由平等安全環境下成長， 而唔係喺呢一個開放式監獄入面做勞役一代嘅奴隸， 直至到我哋嘅生命終結！
就算面對冷嘲熱諷 ，就算面對人渣敗類 ，我哋已經冇曬退路可言！ 唔可以忘記我哋嘅初心！ 絕對唔可以向壓迫我哋嘅魔鬼妥協！
而身在海外各散東西嘅小隊們， 我完全感受到你哋嘅痛苦同憤怒， 我亦都非常明白你哋冇辦法做到幾多嗰種失落感， 因為你哋所承受嘅痛苦已經向全世界證明共產魔鬼要消滅我哋 ，以維持佢呢一個麻木不仁嘅政治生命 ，從而進一步操控全世界所有人嘅自由。 你哋作為而家歷史關頭嘅見證人 。唔好覺得你自己失去咗一切， 千祈唔好話自己拋棄咗我哋仲喺敵區打生打死嘅手足同你最愛嘅至親。 你哋只不過去咗地球另一邊轉移陣地等待時機， 而且根本唔係啲乜嘢任何形式嘅錯誤， 就算去到邊度，你哋仍然喺我哋嘅心中永遠存在。 即使面對時間的流逝同環境嘅磨練， 甚至我哋未必可以喺我哋呢一代見證黎明來到嗰一刻， 到最後勝利係屬於我哋呢班為香港打生打死嘅香港人， 而唔係嗰班靠機槍大砲同血腥恐怖嘅魔鬼政權同奴隸敗類！
最後喺呢一個歷史關頭嘅嗰一刻 ，我而家希望遠在天邊嘅自由大國人民們，好好諗清楚你手上的選票應該帶領世界走向邊一個方向， 從而為你哋國家同整個世界嘅人民走向繁榮光榮嘅自由社會 ，而唔係繼續喺呢一個污糟邋遢黑暗無論嘅腐敗社會入面繼續沉淪， 無謂令我哋嘅犧牲成為歷史書入面嘅失敗一頁。

縱使面對死亡陰谷 亦都絕對唔會因此退縮

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

Push

thx ching

g chi

push 1

推手足多謝你地，你地犧牲太大太多，香港人無以為報

Stop feeding troll, they don't deserve it

撐住呀手足

咁夜開長文， 好難上熱門
先留名聽朝再推

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

唔緊要 多謝絲打

希望大家一切安好

之前睇過 仲好記得

推

你都係呀

Facebook:

Instagram:

Website:

Telegram:

Up

pinned

加油頂住

5毛最佳做法：無視佢地

ADD OIL!

辛苦晒

龍龍

推，而家香港時間係凌晨時份，可能無咁多人睇

Push!

THX CHING

YOU ARE NOT ALONE

THX SIS

呀窿

香港人醒覺

多謝 巴打

屠龍小隊 永不滅亡推

榮光永不滅

香港獨立！

要堅持

推po重要

幫襯買野都好重要！

大大懲罰啦

Pish

推一推....繼續努力

I DON'T GIVE A FUCK ABOUT THESE COMMIES

up

香港人就算飛到去火星
都會打星際戰線亡共!

Pushhhhhh

push

如果唔係屠龍勇武騎劫咗理大，場運動根本唔會胎死腹中

REALLY? YOU DIRTY FIFTY CENTS SCUM

Pushhhh

其實大家一班三唔識七，但有相同志向嘅手足走去team up 已經係好奇特嘅事，仲要改埋d中二病嘅隊名，開群圍爐等狗一網打盡真心柒到無朋友

推重要

幫襯更重要

請大大力懲罰

推push

寧鳴而死，不默而生

推一下

冇人想知你講乜呀外賣仔

感激屠龍小隊 為港人爭光！

速龍都要慘死

願手足平安

除左熱狗引人屌柒泛民同左膠 我真係諗唔到呢個 comment會有乜野意義

利申 非泛粉 你話我屈你熱狗都無所謂
反正熱狗同你都係一條撚樣

感謝屠龍勇士
香港人既英雄
歷史會証明你地無罪

隔離po好恐怖

FC左未

佢哋果邊嘅生活好好咩？寄人籬下，挑！

攬炒已經係定局

推推推

手足希望你地一切安好

精神不死

多謝你哋為香港嘅付出

柒咗就係柒咗，卡比大隊一定做得好過佢地，更值掌聲

屠龍小隊嬲係正常，而家好多勇武因灰心而唔想再出來。

佢地願意出來，目的想做個領頭人。

所以，香港人報仇，唔係鳩up

推，屠龍是信念
永不磨滅

really?

路仍必須走

都係個句
永遠做好準備

各位緊記煲底見

又話同舟共濟，自己就走左佬

願平安

不要失去信念 希望

屠龍等於悟飯，雖然佢被人造人17,18號殺左，但杜拉格斯會幫佢手變超西

得個朵 做就轆撚
最緊要捐錢

辛苦佢哋啦

手足 !

又話死都唔買外國糧食 點知原來係狂掃貨

屠龍幾時騎劫理大？
講黎聽下

推 Take care ar 手足們

大豆？罷食？栗米？唔買？牛肉？拒絕？ 原來係瘋狂買外國貨先係而家米都無得食啦 勤力d 開多d post 你d 同胞先有飯開 唔係屎都無得你食呀 7頭

支持 小隊成員們

多謝前線戰士

香港最少我同我一家唔會忘記你地

一到9點班PR狗返工個Post就會比好多人抹黑

你叫侵侵開post搵港撚救啦，唔係落選之後一定有監坐

理大運動原本好撚和平，好多人支持，大家靜坐圍校一定贏好多掌聲，點知班柒屠中二病突然拎火魔文具，一發不可收拾，最後全世界同我地割晒蓆！！

之後，場運動就完咗，依家得返LUNCH GOR呢個弱智白卡仔出嚟

加油 好掛住大家

失蹤既 被軍警殺死

你班匪軍 一定要判死刑

無野食 同胞 米都無得食點算 唔通真係去食屎 內循環呢

望你一切安好

你開始節食未 響應中國 n - 1 無牛肉食
無粟米食
米都唔夠 點算好

Blocked
你5毛得都黎幾低級

留名

老鳳追擊list入邊
最乞人憎嗰啲仆街

PUSHHH

PUUSSHHHH

感謝勇武

多謝

希望剩下來既香港人 真係要努力去生存 不忘初心

手足保重

將來煲底見

屠龍

推呀

樓主得把口姐
人地見到呢d得把口post一定好辛酸

兒登屠龍小隊 鍵盤永不滅亡

tui

push!

推 精神長存 煲底見

上咗

出埋product掠水

推上去 手足平安就好

會重聚的

點解咁中意吹奏屠龍
有贏過?

push ching

一定要頂硬上呀

其實佢地做咗啲咩？

thx ching
順便幫手屌走嗰啲落嚟放負嘅撚樣

唔好令佢哋嘅犧牲被白白浪費

喺戰場上面對呢啲失敗主義者應該拉嗰班撚樣去槍斃

痴撚線啱啱瞓醒就已經有咁多五毛熱狗放負撚

推 感謝手足

Yes

跟住一瞓醒就已經有成千人like

希望所有屠龍手足勇武小隊最後平安
屠龍都係一個名 背後意義係大家都願意為爭取最後既自由而企出黎 多謝你地曾經既努力同犧牲 香港一日未光復 一日都會有人跟住喱條路行落去
願榮光歸每一個真香港人

ps好撚多五毛 屌你老母見一個block一個

獨裁必定亡

唯一出路

有堅持信念先至可以經歷時間磨練

thanks ching

keep住推呀屌

推，手足加油

大家咁話

點都好都多謝佢地為香港付出咁多

神驅你好

推！！！！

yes

目的就係要消滅共產魔鬼喺宇宙之中

Push!!!

一定要頂住上

push 2

大佬呀人哋冇走去問人哋攞援助自己 你依家仲想點呀

哦

推，通常呢d反政府運動如果解決唔到，下一波就會更激，相信第時加入屠龍小隊既人會更多，希望你地可以保留經驗傳承下去，最緊要係保重

懲罰黃企 刻不容緩

勾結外星人
叫中共去外星拉人

give me liberty, or give me death

所有效忠魔鬼嘅走狗必須要面對正義嘅審判

願侵侵連任

多謝師兄賞面

你哋所作嘅貢獻必然會成為歷史書入面最光輝嘅一頁

wtf?

fc what?

咁唔通你想佢哋返嚟香港受死呀

只怕拜登一上位就炒唔熟

多謝絲打

推到天昏地老

be safe

榮耀歸英雄

push 3

熱唔熱 都可以揀離開

開始有人賣樓 名校有退學潮 全部都係攬炒

而且必須要同過往的戇鳩社運模式劃清界線

其實停鳩咗香港集資、兌換美金功能先係攬炒

Ideas are bulletproof

支那唔會咁做 但係資金同人 自己會有腳走

香港未來係建基於香港人肯繼續做奴隸被剝削

支那留地不留人 求仁得仁

點解5毛唔過黎呢邊幫手推po

thx a0 ching

就算消滅一小隊 仲有千千萬萬個小隊

同埋唔可以向後走

蘋果記者轉行寫連登故？

一直都冇滅過 一直喺度

手足 咁你地去晒邊

亦都唔好忘記搵更多機會增加魔鬼政權嘅控制 成本

勝利係永遠屬於我哋㗎

屠龍殺狗係一種精神、目標，點都會後繼有人辛苦了第一隊屠龍隊

支拎

支持

呢個係屠龍小隊嘅？

你害死咗12手足，遲早落地獄

請問屠龍小隊屠左邊條龍

轟龍

我有冇害死人？

多謝手足

一直都在....

推 唔洗理批分化撚

㩒錯不推文

pish

Push支持

咁都好過受死嘅

賺錢學技術
加油

走佬都叫攬炒

即係97移民嗰班人其實攬炒緊英國？鬥地主年代班上海佬走難叫攬炒中國？硬膠膠logic

對唔住手足，
要你離開自己最重視嘅地方，
希望有一日你可以光榮回來，
撐住呀

睇下螞蟻金服先啦，集資額破記錄，認購大約390倍。口講攬炒。身體郤很誠實

推上熱門！！！

應該係因為有班弱智勝利球迷不停笑佢地屠到龍未

扌隹扌隹扌隹

PUSH AND SE NEVER FORGET

大家都知道係事實，無得辯駁

咁多留言我都覆唔切

多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完都幫襯吓

多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，見到多咗嘢上架

餐蛋
多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，見到多咗嘢上架

叉燒

多啲周圍share 吓

再次武裝革命先再搵我
利申；極右激進派勇武

麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，見到多咗嘢上架

麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

叮噹
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

3D巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

lm push

傷心巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

撚狗巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

香港人
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

閪門巴

麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

露脾巴

麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

Daddy
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

單車巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

推推推推推！！！！！

想要件黑底白字既
光復香港 時代革命tee 有無貨？

屠龍小隊

叉包

卿卿
多啲Share吓得閒買吓嘢食

好好好買tee自著加送人

正，個logo好靚

虎兔巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

神巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

不忘初心
手足我愛曬你地

樓主
唔好意思呀，好似騎咗你個post咁

武漢絲
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

冇所謂啦 你不停留言幫我推上熱門 我真係要多謝你先囉

加油加油....

我想推到佢哋個 ig有5000 like

朱古力
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

HY巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

白滑絲
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

月下巴，要幫佢哋呀
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

shop兄
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

thankyouuu
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

小稱巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

小熊
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

知道包包

幫一幫佢哋

買爆佢

Share俾fd

高山巴

麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

件衫free size買唔落手買咗豬肉乾

大得濟？？

陸島巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

真係要幫一幫佢哋
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

OK

閃電
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

糯米巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

你好
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

hi
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

梳乎厘絲
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

巴打
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

早...雙眼絲
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

得閒買吓嘢

違反港區國安法, 拉得

PUSH

早

多謝支持

龍已逃

白絲早
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架

sureeee

感謝

土星巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

完了巴
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

hi
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

小野花絲
麻煩多啲 SHARE 出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
感謝

好！

樓主好
你有冇shopping吓

嚟緊呢個星期好多新貨，有時間襟入去睇睇有冇啱食啱用啱著
多謝支持

屠龍小隊之從未屠過龍

thx

好唏噓
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

go巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

SIUBAK 兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

baby
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

Big 巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

咁你應該返香港討論區

Nel 絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

謝謝 手足 大家為這座城市付出 我們永記心中 不管身在哪裡 都要保重 好好生活下去

天行巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

燒賣巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

收到 Bro

感謝
希望佢哋生活得好啲

除了個人在港支持 仲會付托在台至親支援在台手足 包括兩間保護傘

香港人永遠欠前線巴絲一份債

緣起巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

奔走巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

撐

麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，好多新貨陸續上咗架
拜託

願所有手足一切安好

巴打
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，好多新貨陸續上咗架
拜託

多咗好多新貨
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食
拜託

Hey 巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

牛丸巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

勇武巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

車男巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

識食一定要幫襯
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

喪彪
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

十二妹
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

雜兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

人工巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

空虛絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

男神
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

lapso兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

燒鷄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

Beautiful巴
要幫吓佢哋
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

油頭巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸貨上架
拜託

高雄巴
可唔可以幫吓手SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸貨上架
拜託

我凍

港仔
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸貨上架
拜託

買個麻辣鴨血食吓

我都好想....加油
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

喬巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

手足加油

bf幫手吖唔該 ，多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

世榮巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架
拜託

Aurum兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

松山巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

爆炸
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

藍鯨
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

打手巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

心兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

奇俠
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

630絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

hunt 巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

好撚勤力呀包包

龍之介

麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

柑桔巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

hunter巴

麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

我覺得個 ig 唔夠like數，好怕會3分鐘熱度，轉頭就唔記得咗

Pushed!

做運動 強身健體 一定有用

麻煩周圍share 吓，得3880like，我要5000

多啲Share 得3880 like

卡巴兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

Jasmin絲
幫幫手麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

小熊餅
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

B豬絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

巫兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

修女
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

牙腦
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

中二夠未

淳太
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

單身巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

大石兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

冇問題

不兄

麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託
莞茜真係咁難食咩

星星
我要佢哋夠5000 like

卜卜脆巴好耐冇見
可摸以幫手 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

屌屌巴
唔該幫吓手 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

佢哋啟發咗大部分香港人成為勇武但亦都令我哋見到香港人自私嘅一面。

包包

好的

感謝....真係多啲share同俾 like

盡力

多啲 like 吓

再推!!

巴打
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

多謝巴打

鞭策住自己唔會變成自私嘅人就好！

凱撒兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

SEED 巴

多啲 幫手Share 同 Like 吓間網店

鳳凰兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

秋葉兄
證明之前先要維持佢哋生計
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

叔叔幫幫手吖唔該，多啲 Share 同俾吓like

木野絲
麻煩多啲 share 同 俾 like 吖

Robynn 巴
麻煩多啲 Share 同 Like 吓間店吖

多啲Share 同 Like吓間店吖
有新貨

多啲 Share 同 Like 吓間店

我樓上裝修真係好煩
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

牙R
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

即like

依家唔會好擔心之後會

宿命巴
多啲 Share 同Like 吓間網店

西山巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

飛巴
幫手多啲 Share 同 Like吓間網店

愛巴
唔該幫吓手多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

AO巴
麻煩多啲 Share. 同 Like 吓網店

mike 巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

盡量做好自己，唔好成為自己討厭嘅人

路馬巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

落花巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

天堂巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

知絲
麻煩多啲 Share 同 Like吓間網店

仔巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

牙花
有時間幫佢哋 Share 同 Like 吓網店

廸夫巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

牙靚
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

One絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

大家口講放棄曬到最後咪又係會再企出黎 起碼我會

加油
共勉之
我們一直都在

係

羅莽巴
有時間幫手Share 同 Like 吓綱店

有時間 Share 同 Like 吓間綱店

獅兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

牙妹
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

咁勤力

不過人真係要不斷提住先會記得

開頭已經係困難，Keep住落去先係世界級難題

Debit card

......啱......

可能我地需要打手係各大平台植入式廣告sell sell sell

真 又要貨金

Debit card 同Tap&go 都應該得

真係要攪攪佢

落7仔ok 買張debit card
包trace 唔到

感謝巴打解答
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

HongKonger全部都係屠龍小隊!
我哋要屠支那龍!

樊茵絲
有時間多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

難食呀！
打算買麻辣鴨血trytry！
成日見人食 好似好正

冬天食好似好正
見多咗好多嘢食
有時間請幫手周圍Share 吓

二世絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

巴打
有時間麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

贏兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

好啊，期待有其他新嘢上架

紫薯
有時間幫手Share 同 Like 吓佢哋間網店啦

清太祖
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

見呢兩日多咗好多新貨

乳溝巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

見你推得咁辛苦俾個 你

Put薯

買咗禮品咭啦

感謝
有時間多啲share 同去俾吓l Like

已叫身邊人支持

做左

叫多啲人支持

普巴兄
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

諗起上年呢個時候既激戰

agger
只有嗰一刻先至畀我哋呢一班都到年老一代壓迫嘅年輕人有出頭天嘅時刻

奮勇但傷痛

諗起都好難過

推！！！

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

三層巴
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

有時間幫手share 同 like 吓間網店

有時間 Share 同 Like 吓間網店

大隻花

Sure!

包

一定會

食飯一推

Ph

強仔

人生絲
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

168絲打
麻煩多啲 SHARE 間網店出去
睇完 Like 完幫襯吓，買件Tee買啲小食，見到有新嘢陸續上架
拜託

正氣post 推

不放棄不言敗

一年了
有時間多啲Share 同 Like吓間網店
感謝

推上去

有時間請幫幫手 Share 同 Like 吓間網店

多啲去Share 同 Like 吓佢哋

多謝幫推

有時間多啲 Share 同 Like 吓網店

巴打

一年
大家還記得嗎？

光時五一

星星

菠蘿包
有時間幫手SHARE 同 LIKE 吓佢哋

幫推

幫手買兩盒餅食 thx

力量巴

早 星星

推咗先

再推

麻煩多啲 SHARE 出去
Like 完睇吓有冇嘢啱！買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架，下個星期開始有日用品買呀

晚 包包

星星晚安

包包晚安

手足 推到熱門

日日自推緊

沙迪巴
麻煩多啲 SHARE 出去
Like 完睇吓有冇嘢啱！買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架，下個星期開始有日用品買呀

碌鳩巴
多啲SHARE 同 LIKE 吓佢哋
感謝

推推推上去

一年

無名巴
麻煩多啲 SHARE 出去
Like 完睇吓有冇嘢啱！買件Tee買啲小食，見到有新貨陸續上架，下個星期開始有日用品買呀！支持吓佢哋！

Respect. Thanks for what u have done to HK !

大家都要平安，希望佢哋可以過好啲嘅生活
有時間多啲 Share 吓間網店

hi
有時間多啲Share 同 Like 吓間店！ 幫吓佢哋

感謝勇武小隊嘅付出
大家一齊加油!!!!

工程絲

有時間Share同 Like 佢哋間網店，幫佢哋宣傳吓

加油....
得閒多啲Share 同 Like 佢哋間網店，買吓嘢！好多新嘢

魔鏡魔鏡

有時間多啲Share 同 Like 吓間店！幫襯吓佢哋

有時間去Like 同 Share 佢哋間網店

多啲Share 同 Like 間網店，幫吓佢哋

等待時機，光復香港

多啲Like 同 Share

有新貨上架....女性生理用品，有冇絲打啱用？

先推再睇

屠龍小隊沒有輸
屠龍小隊一直在對黑警有利的晚上戰鬥
義士一被拉就玩完，但黑警唔會被告，仲有加班津貼

Strong push

你個名....我成日食
有時間多啲 Share 同 Like 間網店

拉左咁多人
警察都完全無事
香港人巳磨平哂奴化哂

我唔認有關係
係漢奸和理非玩膠哂
又要帶頭搞又要搞埋D去商場唱歌

網店個system俾人攪

屌你老母， 個垃圾TVB台慶都上到熱門
反而呢個上唔到去！ 喂 你覺得政治煩唔想理還唔想理阿，推上去好難咩？

俾人惡意攻擊個system

要7-10日至回復正常

由琴晚開始有多次(係好撚多次)惡意落單嘅情況岀現(姐係有人不停落單 取消 退款 & 落單 取消 退錢.... 雖然平時都有唔少惡意訂單，但係琴晚短時間內多達數十次😒😒)

多謝手足！

正宗食人血饅頭

請關注吓佢哋

ig 有4000 like 喇

Like 完都 Share 吓

多啲Share 吓，不過呢幾日未買到嘢住，俾人攻擊完個system停咗

走犯巴
多啲Shsre同 Like 吓間店吖

Facebook:

Instagram:

Website:

Telegram:

IIIIIIIIIIII巴

而家我哋都係屠龍小隊 時機一到我哋必然會發動攻勢

樓主好
大家加油

朗巴

【抗暴之戰】屠龍小隊圍爐談 籲港人覺醒：我哋捱唔到好耐咋

屠龍小隊︱承認團滅剩三人各散東西 無悔企前線 籲勿再盲目「送頭」

睇你應該喺香討嗰邊過嚟

感謝幫推

可以去 ig同佢哋交流吓

幾時有屠過龍

又黎煉獄先生沒冇輸嘅故事

Dgx 巴
Like 吓佢哋吖

好耐冇見喇dgx巴

有時間請去 like 同 share 吓佢哋，俾啲支持

樓主晚安

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

生日快樂

P牌推

thx sis

推完再推

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

皇天保佑

皇天保佑屠龍小隊

只有堅持到最後先至係勝利嘅關鍵

呢個真係有啲誇張得滯

thx sis
唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

推！

你老母你呢個撚樣同我仆街死啦

唔可以辜負佢哋對我哋嘅期望

sure 加油

捐左未？ 正係推冇用嫁

彩絲
感謝幫推
得閒多啲 like 同share 吓間網店吖

Like & Share

傷心巴

大家加油

感謝...要加油呀

屠龍小隊屠到龍未

收到，有台灣野買會搵佢地幫手

如果想買台灣嘢搵佢哋幫手

多謝屠龍小隊
幫左好多有bno既人移民

至少仲有五毛好意思係呢度發神經

只要有信念，人人都可以係屠龍！！！

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。

以下為部分手足背景
⭐️九龍城十二庭判刑，盧手足刑毀黨鐵被割係鬼，攞勞教中心報告‼️上次離庭時佢受驚嚇親😢呢個手足以往上庭得幾個人旁聽（以往冇親人會去）
⭐️東區提訊，割狗頸18歲手足還押至今410日被割係鬼
⭐️東區提堂，50歲手足元朗暴動呢單好新的，仲被控妨礙司法公正（扔嘢落街）無咩人留意
⭐️九龍城十三庭審訊，何手足係梁嘉琪審‼️
⭐️九龍城提堂，油麻地酒店案16歲劉曾經還押兩個月。16歲莫曾經還押一星期。19歲林曾經還押一星期。23歲陳被捕至少兩次（理大圍城）還押至今300日，威迫簽口供紙否則「搞死」他。26歲陳還押至今300日被狗「暴力恐嚇」。

上庭手足需要你，快啲黎旁聽！！！

無人是孤島，請用行動支持佢地，寫信，聽審！

去俾個Like支持吓

望住個MON 眼濕濕
希望你地開返個MEWE

逃龍

其實有暴政就會有人反抗。

好正咁，等開返入貨

推一推

今晚用得返喇

樓主

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

喺隔離見到

大家好，我是Edward。2019年的12月8日，對其他人可能是很普通的一天，但對我們整隊屠龍，那天是改變了我們命運的一天，因為那天正是我們覆滅的日子。
當日的經歷，直到此時此刻都還歷歷在目，那天我正打算睡覺的時候，我聽到我門外有一陣聲響，我立刻望向防盜眼，發現有多名大漢在我門前像賊人一樣破壞我家門，不到10秒鐘，我家大門被那多名大漢破開，我第一時間看到的是一名大漢手持一把手槍指向我，其他幾名大漢衝過來把我制服，直到那時我才知道那數名大漢是警察，然後驚動了我的家人，但我的家人有老人家，那數名警員還一直出言恐嚇。
回到警署，我看到數個熟悉的身影後才得知，其他隊友也全數被捕，當時我認為應該這次逃不掉了，在萬念俱灰的情況底下我已經做好最壞的打算，想了一想，坐監也不是最壞的事，比起無緣無故失去生命的人，自己算是好了一點，因為我還可以在監獄中好好學習，裝備好自己，為將來打算。結果我因為證據不足，不能將我還押，所以可以保釋離開。但原來這還不是最差的情況...
那時候我明白到一直從小長大的家已經不再安全，我決定離開我的家人，搬離那個一直陪我長大的地方。過了一個月後，我回到警署報到的時候，有兩名警察帶我進了一個房間，一直出言恐嚇我，要求我轉做污點證人，還威脅我，聲稱我不轉做污點證人，會陷害我家人和朋友令他們坐監，那時我知道我要離開香港，這個我長大的地方，擁有我一切的地方。
這個是我的經歷，我知道我有多個隊友的經歷比我更加悽慘。但其實還有數以千計類似我們的情況，有很多人直到現在還沒有走出心理陰影。大家可能這一年看過太多同類型的事件，麻木了，導致有些需要被關注的手足被忽略了。其實還有很多被捕手足和無名義士需要各界去關注，希望大家不要只關注一些比較有名氣的人，而遺忘其他手足曾經的付出。

Never lose hope.
Tomorrow could be the day you’ve been waiting for.

—————————————————
Website:

Facebook:

Instagram:

Telegram:

#rsinternational

尻兄

高汁

Like 同 Share 吓佢哋啦！！

開返 一陣上網睇睇

多咗好多嘢食

how to push?

有沒台灣牛肉麵
香港買即食個種 唔好食

鴨血真心好食 用來打邊爐 真係岩哂

又好似冇我見到有飯

今晚睇下先
運費有點貴
但要支持手足

有冇去like 吓佢哋？

所以一次買多啲會抵啲

開店了...

推俾佢地睇，多謝你地為香港付岀，希望有朝一日，煲底同你地相見

藍屍：核心極端暴力分子

煲底見

一步一見證

毋忘十二港人

希望快啲返嚟

更加希望我哋呢一場鬥爭唔會因為壓迫而消亡

靜待時機

又話雖遠必誅嘅

shit

人哋做埋生意添啦 關咩事啫

thx sister

add oil ah

RESPECT